# Chinese translations for yaner package
# yaner 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2010 THE yaner'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the yaner package.
#  <ivenvd@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yaner 0.3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-02 22:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-17 15:18+0800\n"
"Last-Translator:  <ivenvd@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: scripts/../yaner/Application.py:97
msgid "Logging system initialized, start logging..."
msgstr "日志系统初始化完毕，开始记录……"

#: scripts/../yaner/Application.py:102
msgid "Connecting to global database file..."
msgstr "全局数据库文件连接中……"

#: scripts/../yaner/Application.py:109
msgid "Initializing database for first start..."
msgstr "为首次启动初始化数据库中……"

#: scripts/../yaner/Application.py:113
msgid "My Computer"
msgstr "我的电脑"

#: scripts/../yaner/Application.py:116
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: scripts/../yaner/Application.py:119
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: scripts/../yaner/Application.py:122
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: scripts/../yaner/Application.py:124
msgid "Database initialized."
msgstr "数据库初始化完毕。"

#: scripts/../yaner/Application.py:126
msgid "Global database file connected."
msgstr "已连接全局数据库文件。"

#: scripts/../yaner/Application.py:140
msgid ""
"It seems it's the first time you run Yaner. Yaner requires a daemon to run "
"background, which is highly recommended to be started on system startup.\n"
"\n"
"Do you want to run it on system startup?\n"
"(Or run it everytime yourself: $ aria2c --enable-rpc)"
msgstr "似乎掩耳第一次运行。掩耳需要在后台运行一个守护程序，推荐让其开机启动。\n\n"
"是否希望其开机启动？\n"
"（否则必须每次手动启动它： $aria2c --enable-rpc）"

#: scripts/../yaner/Application.py:147
msgid "Welcome to Yaner!"
msgstr "欢迎来到掩耳！"

#: scripts/../yaner/Application.py:173
msgid "Received task options from command line arguments."
msgstr "从命令行接收到人物选项。"

#: scripts/../yaner/Application.py:181
msgid "Activating toplevel window..."
msgstr "激活主窗口中……"

#: scripts/../yaner/Application.py:196
msgid "Shutting down database..."
msgstr "关闭数据库中……"

#: scripts/../yaner/Application.py:200
msgid "Application quit normally."
msgstr "程序正常退出。"

#: scripts/../yaner/Misc.py:57
msgid "License GPLv3+: GNU GPL version 3 or later"
msgstr "GPLv3+ 许可：GNU 通用公共许可证第3 版或更新版本"

#: scripts/../yaner/Misc.py:59
msgid "This is free software:"
msgstr "本软件是自由软件："

#: scripts/../yaner/Misc.py:60
msgid "You are free to change and redistribute it."
msgstr "您可以自由修改和重新发布它。"

#: scripts/../yaner/Misc.py:61
msgid "There is NO WARRANTY, to the extent permitted by law."
msgstr "在法律范围内没有其他保证。"

#: scripts/../yaner/Pool.py:100
msgid "Creating default category for {}."
msgstr "正在为 {} 创建默认分类……"

#: scripts/../yaner/Pool.py:102
msgid "My Downloads"
msgstr "我的下载"

#: scripts/../yaner/Pool.py:111
msgid "<Pool {}>"
msgstr "<池 {}>"

#: scripts/../yaner/Pool.py:163
msgid "{}: connected."
msgstr "{}：已连接。"

#: scripts/../yaner/Pool.py:173
msgid "{}: disconnected."
msgstr "{}：已断开。"

#: scripts/../yaner/Presentable.py:141
msgid "<Category {}>"
msgstr "<分类 {}>"

#: scripts/../yaner/Presentable.py:177
msgid "Dustbin"
msgstr "回收站"

#: scripts/../yaner/Task.py:113
msgid "Adding new task: {}..."
msgstr "添加新任务 {} 中……"

#: scripts/../yaner/Task.py:114 scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:185
msgid "Task options: {}"
msgstr "任务选项： {}"

#: scripts/../yaner/Task.py:136
msgid "<Task {}>"
msgstr "<任务 {}>"

#: scripts/../yaner/Task.py:219
msgid "{}: begin updating status."
msgstr "{}: 开始更新状态。"

#: scripts/../yaner/Task.py:228
msgid "{}: end updating status."
msgstr "{}: 结束更新状态。"

#: scripts/../yaner/Task.py:330
msgid "Network Error"
msgstr "网络错误"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:51
msgid "New Task"
msgstr "新任务"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:71
msgid "<b>Advanced</b>"
msgstr "高级"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:79
msgid "<b>Save to...</b>"
msgstr "<b>保存到……</b>"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:101
msgid "Select download directory"
msgstr "选择下载目录"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:157
msgid "Category is changed to {}."
msgstr "分类已被修改到 {}."

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:168
msgid "Property changed: {} {}"
msgstr "属性改变： {} {}"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:184
msgid "Running new task dialog..."
msgstr "运行新任务对话框……"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:196
msgid "<b>Mirrors</b> - one or more URI(s) for <b>one</b> task"
msgstr "<b>镜像</b> - <b>同一个</b>任务的一个或多个地址"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:211
msgid "Rename:"
msgstr "重命名："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:220
msgid "Connections:"
msgstr "连接数："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:235
msgid "Referer:"
msgstr "引用页："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:244
msgid "Authorization"
msgstr "身份验证"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:250
msgid "HTTP:"
msgstr ""

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:253
msgid "FTP:"
msgstr ""

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:256
msgid "User"
msgstr "用户"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:259
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:323
msgid "<b>Torrent file</b>"
msgstr "<b>种子文件</b>"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:326
msgid "Select torrent file"
msgstr "选择种子文件"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:336 scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:457
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:345
msgid "Max open files:"
msgstr "最多打开文件数："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:353
msgid "Max peers:"
msgstr "最多 Peer 数："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:361
msgid "Seed time(min):"
msgstr "做种时间（分）："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:369
msgid "Seed ratio:"
msgstr "做种比例："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:378
msgid "Preview mode"
msgstr "预览模式"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:379
msgid "Try to download first and last pieces first"
msgstr "试图优先下载文件最前一段和最后一段"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:384
msgid "Mirrors"
msgstr "镜像"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:386
msgid ""
"For single file torrents, a mirror can be a complete URI pointing to the "
"resource or if the mirror ends with /, name in torrent file is added. For "
"multi-file torrents, name and path in torrent are added to form a URI for "
"each file."
msgstr ""
"对于单文件种子，镜像可以是指向该资源的完整地址，或者以 / 结尾，此时文件名会自"
"动追加其后。对于多文件种子，种子中每个文件的文件名和路径都会自动追加在给定地"
"址之后。"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:443
msgid "<b>Metalink file</b>"
msgstr "<b>Metalink 文件</b>"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:446
msgid "Select metalink file"
msgstr "选择 Metalink 文件"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:466
msgid "Download Servers:"
msgstr "下载服务器数："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:474
msgid "Preferred locations:"
msgstr "优先选择地点："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:481
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:488
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:495
msgid "OS:"
msgstr "操作系统："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:539
msgid "Category Name:"
msgstr "分类名称："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:546
msgid "Default directory:"
msgstr "下载目录"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:549
msgid "Select default directory"
msgstr "选择默认目录"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:583
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:590
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 地址"

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:597
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:604
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: scripts/../yaner/ui/Dialogs.py:611
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: scripts/../yaner/ui/Misc.py:55
msgid "@widget is not a Gtk.Widget."
msgstr "@widget 并非 gtk.Widget。"

#: scripts/../yaner/ui/PoolTree.py:63 scripts/../yaner/ui/PoolTree.py:103
#: scripts/../yaner/ui/TaskListTree.py:109
msgid "Adding {}..."
msgstr "添加 {} 中……"

#: scripts/../yaner/ui/PoolTree.py:73
msgid "Removing {}..."
msgstr "删除 {} 中……"

#: scripts/../yaner/ui/PoolTree.py:109
msgid "No parent presentable for {0}."
msgstr "{0} 无父呈现器。"

#: scripts/../yaner/ui/PoolTree.py:226
msgid "{} Task(s) {}"
msgstr "{} 个任务 {}"

#: scripts/../yaner/ui/TaskListTree.py:148
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: scripts/../yaner/ui/TaskListTree.py:161
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: scripts/../yaner/ui/TaskListTree.py:170
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: scripts/../yaner/ui/TaskListTree.py:178
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:66
msgid "Initializing toplevel window..."
msgstr "初始化主窗口中……"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:163
msgid "Toplevel window initialized."
msgstr "主窗口初始化完毕。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:169
msgid "Initializing UI Manager..."
msgstr "初始化 UI 管理器中……"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:176
msgid "Failed to add ui file to UIManager."
msgstr "添加 ui 文件到 UI 管理器失败。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:181
msgid "UI Manager initialized."
msgstr "UI 管理器初始化完毕。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:189
msgid "Initializing action group..."
msgstr "初始化动作组中……"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:197
msgid "HTTP/FTP/BT Magnet"
msgstr "HTTP/FTP/磁力链接"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:199
msgid "BitTorrent"
msgstr ""

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:201
msgid "Metalink"
msgstr ""

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:203
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:205
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:207
msgid "Start All"
msgstr "全部开始"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:209
msgid "Pause All"
msgstr "全部暂停"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:216
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:218
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:220
msgid "Remove Category"
msgstr "删除分类"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:222
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:224
msgid "Edit Server"
msgstr "编辑服务器"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:226
msgid "Remove Server"
msgstr "删除服务器"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:228
msgid "Empty Dustbin"
msgstr "清空回收站"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:231
msgid "Show / Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:240
msgid "Action group initialized."
msgstr "动作组初始化完毕。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:249
msgid "Initializing popup menus..."
msgstr "初始化弹出菜单中……"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:257
msgid "Popup menus initialized."
msgstr "弹出菜单初始化完毕。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:291
msgid "Yaner"
msgstr "掩耳"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:323
msgid "Status icon activated."
msgstr "状态图标被激活。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:328
msgid "Status icon menu popuped."
msgstr "状态图标菜单弹出。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:335 scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:346
msgid "Toplevel window hidden."
msgstr "主窗口隐藏。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:338
msgid "Toplevel window shown."
msgstr "主窗口显示。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:462
msgid "Are you sure to remove these tasks?"
msgstr "确定删除这些任务？"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:505
msgid "The default category should not be removed."
msgstr "默认分类不能被删除。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:512
msgid ""
"Are you sure to remove the category \"{}\"？\n"
"All tasks in the category will be moved to the default category."
msgstr "确定删除分类“{}”?\n该分类中全部任务将被移动到默认分类。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:542 scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:545
#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:616
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:577
msgid "The local server should not be removed."
msgstr "本地服务器不能被删除。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:584
msgid ""
"Are you sure to remove the server \"{}\"?\n"
"All tasks in the server will be <b>removed!</b>"
msgstr "确定删除服务器“{}”？\n服务器中全部任务<b>删除</b>。"

#: scripts/../yaner/ui/Toplevel.py:641
msgid "Window destroyed."
msgstr "窗口被摧毁。"

#~ msgid "_Browse..."
#~ msgstr "浏览(_B)"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "还原"

#~ msgid "Reading global configuration file..."
#~ msgstr "全局配置文件读取中……"

#~ msgid "Adding {}."
#~ msgstr "添加 {} 中……"

#~ msgid "Adding {0}..."
#~ msgstr "添加 {} 中……"

#~ msgid "Adding presentable {0}..."
#~ msgstr "添加呈现器 {0} 中……"

#~ msgid "Got mix color: {0}."
#~ msgstr "得到混合颜色：{0}。"
